三張王牌在手 港股有機升破33,484點

淡友末日

【港股分析】港股有機升破33,484點。環球股巿於2月份異常波動，道瓊斯工業平均指數於短短兩個星期內跌幅超過一成。適逢農曆新年長假期，「北水」流入速度有所減慢，港股跌幅既急且快，令不少投資者信心動搖。2月份尚餘三個交易日，3月份美國聯邦儲備局召開議息會，巿場會否再聞之色變？
文：姚浩然

Fake news

Old news 姐

收晒皮啦.垃圾財演